港鐵車廂黑衣男「運屍」有人挺身而出報警 一夜成名

就嚟笑撚死我啦屌你老母

越危險嘅地方越安全

有真相未！！！！

準備笑樓主定fb條友阿大家？

睇下啲fb comment先啦

咁快唔記得大粒墨起台灣殺自己條女後係點運屍? 人地搭左16個站 雖然有喼

大隱隱於市

龜頭bob?

係就係 但係運緊嗰時唔會發臭有異味咩，如果新鮮嘅話分分鐘有血水滲出嚟

個褲袋凸出黎成抽野既係乜黎

可能人哋係維修技工呢 或者收買佬

跟一半唔跟一半都唔知做乜撚

龜頭bob

佢扮明傻鳩一個,仲要放上網叫人幫手跟

佢個樣已經話咗畀人知佢係亂嚟
但係佢報咗警又唔跟住條友確定下真定假

所以我一直覺得大粒墨係職業殺手黎,點樣可以咁冷靜去處理條屍再搭16個站,再埋屍,之後當無事咁返香港

其實算係合理懷疑黎姐 警察見到都可以叫停佢查下係咩黎
只不過係佢太柒 話人地運屍姐
有時真係唔洗諗太多合理理由 見佢可疑咪報警 唔係好煩姐

唔明笑咩

正常都拎個gip運

留名等笑

連登神探真人

傻鳩

笑乜鳩

建議去check 下智力

其實可以用同一方法對付水貨佬

一個人起碼重四五十kg 點樣就咁拎住

未就係你啲傻閪笑鳩人地,搞到就算有人有合理懷疑都唔敢出聲囉,其實大家係同一個社會見人有可疑會懷疑同舉報係責任黎,唔明有乜好笑

咁都叫合理懷疑?你個腦裝屎架?

我懷疑佢弱智 可唔可以即刻的佢去青山

佢仲似殺人犯

呢個真係好好笑

都要合理先得嫁

咁都唔合理？你個腦裝屎架？

其實就算唔係合理懷疑
我都真係唔覺得好笑....
世伯伯母個腦就真係裝屎喇
生左你咁既弱智仔
同埋世伯伯母個腦裝屎我都覺得係合理懷疑

大黑色膠袋再加層外袋唔叫合理懷疑點先叫？
露半隻手出黎再滴埋血水先叫？

如果個人舉動可疑
佢報警都冇話錯呀

但你報完警自己又走撚咗去出post叫人幫你留意下條友，做乜鳩呀

戴妖

重要條友帶曬帽咁 我諗連登仔覺得應該要個頭跌埋出黎先叫合理懷疑

其實見可疑咪報囉

應該係法官裁定埋條友有罪坐埋監先叫合理懷疑

識得放血㗎嘛

咁又唔好笑佢
如果係條街撞到差佬，差佬都可能會截停佢，查下佢身份證

中環見過呢條友拎住個大袋
成身臭到仆街

條咩屍咁輕

可能是醉了的臭西

咁事實係咪真係運屍

咁最近係運咩呀

*最後

有人懷疑又話人on9 冇人懷疑到時又有人話點解冇人留意到

之前搬垃圾桶都有啦 垃圾袋都唔得

都市日報專欄作家

上面班人好撚惡,唔俾人笑仲要搬人地老豆老母出黎

18區滅罪小王子

結果呢

幾個月前都喺輕鐵見過佢
我好記得又係著同一條褲仲有一大串野
不過當時佢係帶嗰好殘嘅大皮套袋
我好奇睇到個袋裹面係得啲盒or 包裹

龜頭BOB好樣過佢好多

係咪睇得太多AV睇上腦
AV CONSULTANT

知唔知咩叫AV consultant
唔好衝出黎柒啦

擺上網嗰陣，以為自己會智破奇案而沾沾自喜，點知柒撚到冇朋友

其實我唔知邊度好笑囉
條友壓到頂帽咁低 拿住咁柒大個黑色袋
有啲懷疑都好正常啦
連登係咪真係咁多弱智
仲有啲係度人身攻擊

D人笑佢樣衰掛
不過睇落都有少少懷疑 正常既

左下黑白相好似pepe

法官判唔一定係事實

公民責任黎
係連登仔柒得多怕炒車先唔敢報啫

條友似殺人犯多啲喎

鄭中基 廣昌隆：聽朝坐最早個班地鐵，去將軍澳堆填區，填左佢

達哥玩hitman?

唔好見到av 2個字就以為係你睇開個d av先得架

香港好似有條例係
任何人只要有合理理由懷疑另一個人犯法 就有權扣留嗰個人直到執行人員到場

有印象呢條友幾個月前喺Sony 影相group 都柒過一獲話人地pan 鏡影相做假

DLLM,#194606.

PEOPLE STAND UP TO PROTECT THE SOCIETY, WHY LAUGH????

FUCK U .

真係幾好笑 竟然有人覺得黑衣阿叔咁既裝備可以防臭防滲

鎖匙乜乜乜

痴撚線

知道係乜未

你講得都無錯嘅
件事仲未完
如果無事條友打搞完人又唔道歉先再笑都未遲

依條友個名喺攝影界同音響界已經臭晒

運屍

樓上話合理懷疑嘅人小學畢業未？定係智商得70？

運屍個袋開鳩住晒等你睇呀？咁洗唔洗懷疑佢係殺咗人而且係智障人士呀，連登神探

廢事炒車 保持返少少距離先

理性大過感性 不過好多人會覺得呢啲叫冷血咁解

我又唔明點解一定要懷疑係屍體呢
咁大袋嘢 包幾個黑膠袋 好難肯定係咩
合理懷疑唔一定要殺人
運毒 運攻擊性武器或其他非法嘢都得
係post條友柒咗D 懷疑屍體姐

睇咗咁多都唔覺樓上有巴打真係覺得佢係屍體
ching係咪認真咗

癡線唔怪得個車長唔show佢

你係咪on9架

其實有幾多人見到懷疑既野會真係報警？
唔敢做然後笑人報警，仲要人身攻擊，究竟兒登平均年齡幾歲？

agger

有無講咁到底入面係咩

講到運屍咁大件事仲報埋警
佢轉個撚頭落車走咗去

連登仲話爭取民主
一見報警條友似輕度弱智就笑人
明明佢懷疑得好合理

再加弓句港豬掛住篤電話 班撚橏實有位入

利申，覺得報完警走左去叫人follow up on9, 但本身報警無錯

至昨晚死者兒子由台灣返港，警方在機場將他拘捕。有人承認在屯門父親居住的單位落毒手，用刀「捅死」人，及後移屍南區，並棄屍落海。

無知真可怕

個個咁得閒咩，唔通忙緊有野做就唔報得警？

忍者龜

點撚合理懷疑，搭個地鐵都比你對射喱眼望來望去，自己都顧唔掂要去做正義撚

死傻仔，哈哈，死光頭仔，嘩哈哈，死四眼仔，巴啦啦，我屌你老母，芝士漢堡，如來佛祖，海綿寶寶，睇我唔到，花花草草，正一墳墓，燒你數簿，蚊你條毛，搞你阿嫂，留名走數

lm

有真相未

老老實實，如果近排有啲連環失蹤，報警都叫合理
你老母人地戴頂帽個袋大啲，個樣衰啲都要比你報警搞，水又無滲出嚟，又無味，同埋佢都寫到係直覺
仲有會唔會有人殺咗人揀咗撚多人的時間運屍，咁既智商唔洗報警都會比人捉到啦

一名身份不明男子，昨晨(6日)被發現放入一個紅白藍尼龍袋內，僅露出頭部，在香港仔華貴邨對開海面浮沉，消防撈起送院，搶救後不治，警方發現男子後腦及頸有刀傷，疑遇襲後被監生拋落海，列為謀殺案，西區警區重案組經追查後，今日拘捕一名男子。

仲有會唔會有人殺咗人揀咗撚多人的時間
如果個個好似你咁諗野 啲罪犯咪有機可乘囉
咁大聲話比人知自己係弱智

呢個光頭柒頭好有問題，佢根本屎忽痕管其他人做乜。情況同啲擺人上網絡公審既廢老一樣，你企喺到唔坐都要比人影。呢種人就係浪費警力同社會資源既人渣。

咁到底係咪運屍？

係 上哂新聞了

唔見喎？新聞呢？

7,

樓上係狗

屌你老母

對呢單野無乜意見
不過條友個樣真係好搞笑

好似忍者龜卡通片走出黎

樓主點睇有人由屯門運屍去南區同台灣坐16個站捷運

呢單光頭佬做得好喎
就算係無屍，合理懷疑睇一睇都唔阻人好耐姐

到底係咪運屍啊

我都想知有冇下文

屯門運屍去南區????

桂杜尼可愛好多

係屍都唔係屍,究竟屍宦唔屍,屍唔屍跟屍男都麻煩講聲,運屍男究竟運既係屍定唔係屍

同一單？
但唔係話個仔喺台灣返來至俾人拉？
即係報完警都俾佢走左？

香港人真係好冇危機意識
師奶嘈交報警一日都唔知幾多單
呢啲有合理懷疑完全好應該報
樓層有可疑人士警方都叫人報警啦
呢啲都唔報得?

屯門match
但年紀好似差好遠

運屍 = 就全部笠水水
無運屍 = 恥笑,睇人仆街

香港人係咁,睇化啲啦

ON9 如果個垃圾佬/維修佬係運屍我切柒都得啦
運屍用黑色垃圾袋 無其他野裝住?
呢種袋裝到一定肢解咗啦
咁肯定有血有臭味
用gip 都怕啦 仲用垃圾袋裝？

個男仔都幾慘比人屈運屍
連登仔比警察逗下身份證都屌哂鬼
如果比人屈運屍

警察黎到
真係有運屍 好高磨擦力 好醒好底讚
冇運屍 一人一個理由分析自己一眼就知唔係屍
再笑鳩

邊有講屯門?
而且新聞講係紅白藍尼龍袋，而家係用大黑垃圾膠袋

唔知將老豆運去南區用咩方法呢
仲好似無斬件

成個樣7到唔識笑

新聞有寫死者住屯門

cha b啲fd

班波台狗個樣都係差唔多

DLLM

有個袋係度無人理就話要報警姐
個人係佢面前唔兜頭問佢 ？

有結果未

做乜撚嘢

人地寫運屍冇話運成人屍體
個size都運到動物或者小朋友屍體

黑衫戴埋帽

我SEARCH過01明報東方唔見，幫我睇係咪漏左

結果如何?

個袋唔係大, 只係膝頭咁高
要折肢斬件先放到成個人喎

呢條友
成日見到耳機gp啲笑鳩佢

右邊舊鼻屎仲show埋出黎

條友del 咗post

我想知答案呢？

之前攝影gp比人圍插

仲繼續撐，你地開頭話合理懷疑，但畀我屌柒就搬龍門話唔係懷疑運屍，又咩運毒運武器都得，咁即係響地鐵見到任何人咩個袋都報得警啦咁

報完警走咗去又叫好勇敢

點解一定有血水

我合理懷疑你個樣幾似佢

原來del咗 仲以為佢block咗我，因為我share咗佢個post

報左警應該留低，佢依樣可以改善。
但睇返上面啲人笑鳩佢報警見到可疑野再加人身攻擊

咪就係你呢啲傻鳩多少少證據都唔睇，拉低晒香港啲水平，無時間仲可以入袋搭鐵
無時間就即刻搭返大陸啦

可以煮熟再搬

我懷疑全部連登仔都係青頭仔
我要報警

人地係真心
你懶醒以為人地想搞笑 on9

其實個樣一睇就知係弱智人士
無謂笑人啦

屍臭起碼三至六個鐘頭先有

咁咪係囉
你又知？

咪就你覺得囉
我夠覺得唔會有人6年後買樓，每個月要儲幾錢都唔知咁無知啦

邊度有講過佢冇時間
假設佢係真係殺人犯 你可以點證明佢一定係趁人少先運屍 如果好似你咁假設個個罪犯都係你呢個諗法 咁佢捉你地班人心理 偏偏多人走去運唔得? 佢又或者係個變態罪犯鍾意take risk咁犯罪你又點知?
根本好多野你都證明唔到 如果所有野都可以用你啲“常理“去推敲一個人有冇犯罪, 咁呢個世界唔洗打官司唔洗法律唔洗法庭啦

退一萬步講 有合理懷疑係保障社會利益 係公民責任嚟 judge嗰個又唔係你 但如果佢真係罪犯 成個社會都係既得利益者 點解唔可以有合理懷疑
到底係邊個拖低香港水平?

比你屌柒？會唔會太睇得起自己
ching平時咁樣咩袋？用開咩牌子既黑色垃圾袋搭地鐵？
閱讀理解0分都好意思問人小學畢業未
你似智障多D wor

唔係全屍可以係斬件，唔係斬件可以係動物屍，我覺得懷疑好合理
正正常常既人點會咁做
笑人樣衰冇問題，笑人弱智果D就正接話自己怕事咪算

你見義勇為咪見義勇為囉
放上fb會威啲
唉 而家係咁俾人恥笑法就唔慌唔威到盡喇

真係唔明啲呀叔呀嬸點解咁鐘意乜都放上fb
都已經唔係第一次見到咁柒
仲要係開Public post?
陣間啲post又Public啲相又Public個Profile又寫閪咁多嘢兩吓又俾人起晒底指撚住嚟笑
完全唔知佢哋諗乜 理解不能
真係頂佢哋唔順
難怪而家啲人成日話fb係老嘢先用
我哋啲後生而家已經連fb都del埋
再唔係成個acct已經純粹得返個殼唔會開post唔會update亦冇晒fd剩返老豆老母同啲姨媽姑姐或者上咗年紀嗰啲親戚
平時同fd都係埋用返IG TikTok Snapchat嗰啲算

你由頭到尾都係話光頭佬係合理懷疑，但其實都只係戴帽加垃圾袋
個問題根本唔係應唔應該報警，係佢既懷疑算唔算合理
得益既唔係成個社會，如果個個都係咁樣寧濫勿缺，follow up 的人力物力，被懷疑果位人兄之後比人煩
你以後見人戴帽+ 垃圾袋 記住報警

連登仔最叻笑人令自己感到優越，生得樣衰就唔方好人/冇腦/on9.... 運屍可能誇張左，但佢大可以咩都唔做，香港大把人都事不關己，己不勞心，佢咁做其實係應該欣賞佢

有冇佢啲威水屎睇下？
Search佢個名有01同壹週訪問

柒到呢

連登仔要真係見到條屍先叫合理

支持，有懷疑就應該報警
唔使等啲死差佬鳩游游白袋人工

柒左喇 潛水啦

仲柒過上面啲人

人哋假膠咋你哋咁認真做乜

連登愈黎愈無幽默感

好多死法都唔會有血，勒死毒死之類嘅

唔識都GOOGLE下先吠啦, 真係...

See it, say it Sorted it

唔覺得有問題喎

問題係你一係報警之後環境許可下跟住佢，而唔係fb post 囉

你越回覆越顯出你有幾蠢，唔同level冇必要再同你浪費口水，直接block

自己言論有問題又唔認
講嘢又無point 九唔搭八都未話你
駁下你姐 答唔到就話block
究竟會唔會顯得你有智慧D
你個level永遠都係得「小學畢業未」
我地的確唔同level
DSE加油

自己言論站唔住腳係要潛水喇
永久block我唔該
唔同level 唔想再恥笑你

查完無料你係咪自焚?